MTR staff 咁講⋯⋯

#1442
前線同事日日返工提心吊膽，怕被私了，
公司高層就日日坐HQ坐WR，保安護行，
一個決定，就由得前線同乘客死
強烈建議示威去高層所在地
九龍灣HQ丶火炭大樓丶錦田大樓或青衣OCC
希望大家明白高層先決定一切，
前線只係為兩餐，無意與民為敵
....................
有關警暴/逃犯條例投稿：
請直接pm我們，我們將優先刊登
..................
MTR員工的telegram群組上線啦，

先聯絡admin團隊進行驗證
..........................
普通投稿：
前往有關google doc

夠啦
為左萬幾蚊人工係黨鐵工作

你地有沒出過黎架

防暴前線都係深黃，為兩餐
呢幾句野個個行業都識講啦，一係辭職

強烈建議示威去高層所在地
九龍灣HQ丶火炭大樓丶錦田大樓或青衣OCC

呢個我覺得佢無講錯
咁耐以黎又話圍總站最後次次吹雞都無影

從來都無人會搞黨鐵職員
除左上水先打人個位

唔捉跳跳虎未冇嘢

我都唔見有搞職員

前線好多黃

yes

溫馨提示：牛頭角狗屋行去九龍灣HQ兩分鐘路程

前線只係為兩餐，無意與民為敵

唔同意, 多次見到啲狗鐵職員有份針對後生仔 / 為難後生仔
但對住廢中廢老就唔夠膽搞, 尤得佢地恰後生仔

成日話自己黃 但行為就似藍扮中立

前線員工多黃絲嘛 仲黎呢招？

代傳)
請大家可以轉出去，呢3個無家人到
請搵佢地識既人去上水警署
1.劉嘉柏
2.謝邦權
兩位都係粉嶺被捕

個d保安有用架咩？

為左條命
辭職啦

交出831 cctv
手機影都收貨

行行都一樣架啦 就算天下太平 班高層都係剝削下層架啦

依家mtr staff有幾多係狗都唔撚知.有人性既.請你搵定份工啦.

yes前線好多黃 前線好多黃 前線好多黃

黃又點會擔心獅鳥

強烈建議黨鐵員工出嚟集會同篤灰
交出所有CCTV或者內部文件

好多黃色衫

狗: 係政府叫我哋打市民 我哋都係為

呢期仲多左food panda

咪係
又唔見黃篤灰出黎放下風

點止兩份鐘
30秒都去到

狗: 係政府叫我哋打市民 我哋都係為為兩餐

都市傳說嚟

而家死左人
有血性有良心唔好鳩up

警犬都係為兩餐

係自已人就上TG報告上面班仆街行蹤，等市民去送果籃

員工唔郁手又點會俾人鶳，唔好硬膠

MTR 班友你自己去囉

宜家圍肯定重防

Mtr 前線深黃（套制服）

以我所見
我有3個朋友都係做黨鐵
佢地異口同聲都係警察打人唔岩 咁示威者打人又有冇問題先
我都係保持中立 但都仲會企係示威者個面
識撚左十幾年都咁講野 無可否認份工同公務員無分別

諗下德福總部係咩地型

對高層仆街指令做足120分定求其做，睇得出嘅

Mtr 前線好多都係恰鳩後生
6月前定6月後都係咁

地鐵狗

職員不犯我 我不犯職員

係黃你就辭職啦

佢地仲係驚冇左份工，話之佢食撚屎啦

食撚屎 叫所有黨鐵職員
好撚多都係活係平行時空

對住班膠人唔洗解釋示威者行為
要解釋就唔係自己人

一係罷工真係發起

咪係 講咁多又想洗白

而家一定係太遲啦，我講想當初未開始扑站個陣，721至831個排，日日都話圍，最後得個講字

屌你地啦 上次求你地罷工有無理過我地？ 都唔撚知做撚過d咩 之前已經比人影到黃衫打年輕人

圍HQ仲難過圍政總 + 立法會

米25

好撚心淡 由細玩到大 己割庶
1/10日 國殤日 佢地仲係海洋公園哈佬威

狗屋係隔離係危險
但6月7月圍狗總，8月圍區區狗署咪又係咁

一係爆831真相，一係就收皮

點止831

咪撚理理黨鐵職員

成日話前線好撚多黃 但咁多日以黎一個前線都冇走過出黎抗命

個群組及 tg 已被一班協會主席控制

唔講總部啦，其實青衣control centre都講左好耐

由其係果班正職站員同查飛狗。。。

鬧黨鐵前線冇用，高層先係藍

係2萬多，另加2千獎金

仲未計狗宿

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

屌 咪係 得個up字

罷工未?

黨鐵前線想講一尻樣

啱呀 為兩餐 見到手足狂打

差佬都話人工高，福利好，D狗埋沒良心都要做，
雖然仆街，但都叫合理。
黨鐵? 唔撈好撚難為你啊?

選擇得跟高層指示做野 就係與民唯敵 同黑警一樣冇一個係無辜

所以咪話你地笨柒囉
明知高層咁仆街點你去死你仲ON99生勾勾咁跟足黎做仲要做突俾佢
得萬幾唔知有無二萬銀人工就冒住私了危險去博命，方死D高層見你俾人打之後會升你坐房咩ON9
你係為兩餐既咪鳩流流扮野做個樣，勸唔掂落唔到閘咪企埋一二邊囉
係要衝出黎柒之後又話自己無意與民為敵，痴撚柒線既你地都

理性討論啦
錦上路站一次都冇封過...
部部機都正常
最近仲加咗鐵閘喺玻璃外面
真係西鐵樂土嚟

又唔好咁講，之前天水圍人鏈都有輕鐵車長開電燈撐我地

831之前係
831後有眼你睇

上次九龍灣被大圍捕損失大量手足
火炭，青衣冇得走
去送死？

我想講。。前果排失蹤個男仔就係黨鐵sa

好希望你明白, 除左你自己已經冇人幫到你

山卡啦邊個入

無啦啦點會被私了？
手足一向只會搞死物除非有人主動郁手
根本係藍絲主觀角度睇件事
仲話自己mtr前線staff
肯定無接觸/目擊過裝修
唔撚洗理呢啲人講野
前線手足要裝修就裝修絕對支持

推

班高層應該要為佢地既決定付出代價

推
希望員工可以同我地connected

從未見過手足主動搞黨鐵職員

驚乜鳩

眼見你d前線員工落閘落得好開心

而家就識驚？

一配紅豆總有幾粒綠豆
但個配紅豆紅到仆街仲要繼續做

自己唔做野。。。
香港人就係少咗呢份犧牲
永遠想坐享其成

又話MTR前線大部份黃? 驚乜私了? 收皮啦成班垃圾, 料都唔夠膽爆算乜撚野

咪就係

咪以為件衫黃個人就黃
經過跳閘拆站呢段時間，睇清楚党鐵員工就算後生都好多偽中立甚至染藍

黨鐵前線係condom

個人認為唔撚洗諗
仲係黨鐵做野班仆街都只係因為入面福利同半個公務員無分別

做得呢d 吸血公司可以有幾黃
收皮啦,又打份工論

唔同上司講走去同個客講？傻左？

其實啲黨鐵職員係臥底黎

九龍灣HQ丶火炭大樓丶錦田大樓或青衣OCC
呢幾個地方都好高風險
班撚樣又會咁識選址

假膠，咁耐以來狗鐵staff有冇少過一條頭髮？

忍下手先啦 今次真係就過嫁啦

我都真心希望
我都唔否認一定有黃前線

前線員工其實可以加入私了名單
前題佢地有冇郁手先

你出過黎遊行就知黨鐵員工有幾幫香港人

仲有得幾百萬人遊行果陣黨鐵員工幫到出哂面
對比小輪員工會吞左乘客放低比手足搭船嘅散紙

真係唔好搞佢地

根本職員唔打人 冇人會主動打佢
你幾時見福建360既收銀俾人打?

地鐵前線其實做乜
行行企企教人搭車個d
定係波板糖人？

831之前係
831後？
打份工姐

唔要求你地做啲咩 幫手㩒住啲藍絲同事得唔得

其實前線黃果d自然識扮工 唔做野
見到跳跳虎話捉唔切
根本唔洗驚

車長果d都係仆街黎

有q人搞職員咩

驚俾示威者一係藍一係紅

驚俾示威者打一係藍一係紅

事實圍九龍灣hq係危險，黨鐵未亂鳩咁封站果陣係ok，下封係狗屋，行上hq入口一分鐘都唔洗，而家黨鐵一封九龍灣，基本上果個位係死位，完全無得走，何況德福係黨鐵既，佢要俾狗入黎捉人係有可能

有職員撳低，報串同打手足喎
咪撚扮野啦屌

前線好黃喎
望下件製服咪知係黃囉

黨鐵所有職員無一個無辜

唔做黨鐵無第二份工喇咩

黃就唔會驚獅鳥啦

訓咗幾耐
依家拿拿臨落閘放狗呀

Push

唔該staff做野

其實邊有搞過員工

HQ全部藍? 1個黃都冇? 冇人破壞自己棟樓?
垃圾就係垃圾 冇得賴

岩啊 為兩餐
香港大撚把選擇啦 為兩餐都唔會幫你黨鐵打工

MTR 員工會比大陸甲由襲擊係因為佢地係運動開始嘅時候,曾接D人周圍去,四通八達..............

所以黨鐵職員 包括班車長同維修員
上上下下都染哂紅
就因為你地想要份安穩人工 選擇沈默
由831個日開始 你地真真正正出賣左香港人

真黃自然心安理得
手足明白事理 唔會team kill
無驚過

好多popo防暴深黃
咪講埋d 鳩野ok?
黃就唔幫黨鐵打工

你講笑咋嘛?

完全睇唔到
成班閪口閪面唔幫乘客
仲call 黑警full gear 嚟

鐵飯碗黎
佢地份工

打份工姐

狗：我地都深黃

有良心 一早831post左cctv出黎
結果呢？ 無阿 全部都抵撚死

屌你啦
黨鐵前線搵兩餐？你地拎10皮野咩？
香港地大把其他工做

仲有大把後生飯都無得食去前線抗爭

原本信, 呢排日日睇住你地為左收車就要d 市民係閘底爬出黎就唔信了, 我覺得某程度上你地仲低賤過班狗, 班狗起碼人工高

唔好咁講啦，有啲人真係為揾食無計啫，之前咪有個黨鐵手足開個閘畀我地過嘅

其實你有地有冇諗過831 cctv 已經係得返HQ d最高層先睇到⋯做站既都係低級職員 已經冇得再睇 想爆出理都做唔到

有識左十幾年做黨鐵的朋友都絕左交
可以話比你地聽 佢地只會係政見同工作
選擇工作 因為黨鐵份工真係鐵飯碗

一係爆料一係辭職, 完

夠啦

有無辦法

可以配合閃威者內應外合

收皮

有自己人好過比藍做，佢唔做大把人狗衝

佢地繼續選擇做沈默個一方開始唔再係同路人
一係辭職一係繼續做好佢份工
完

咁咪唔好撚做
此post已完

前線黃條毛
呢排都冇風吹出嚟

出賣得香港係要承擔後果！
更何況你班隊友們成日都講：
「驚呀？驚就唔好出街！」

同雨革做狗個班一撚樣 真心
佢地只係想為左保住份工

我講野係比較偏激
但對於黨鐵上下員工係完全死心

黃？黃會睇住手足受傷流血都唔伸出援手？

講到咁唔情願又要做
最撚憎依d人
係咪有錢就咩都肯做？ 為兩餐

不過近排唔見左呢班人
都唔知狗鐵係咪炒哂啲黃絲

食屎啦 721睇住市民比人打 831又睇住市民比人打 你班仆街一個都唔出泥講當日既情況 為兩餐?無意與民為敵?高層決定?高層決定你唔準出泥講721831?而加知道大撚鑊先走出泥洗白扮無辜?屌你老母臭系

Agger

其實黨鐵前線員工根本唔係目標

笑話一則：党鉄多黃絲

你唔反抗下 香港人反抗

九龍灣有輔警總部

每條線七，八成人實名聯署唔見你哋講？

九龍灣HQ丶火炭大樓丶錦田大樓或青衣OCC

九龍灣死局
青衣封橋就玩完

乜都無做嘅話無人會搞你囉，驚閪啊？

其實前線真係有黃架
之前發夢個陣 咁岩同個車長同行一段路
佢同我講 佢會保護我
佢都好明白示威者既諗法
佢唔介意ot 只係因為有頭家
佢無得話走就走

幾時搞過前線on99

除左聯署簽個名未試過走出來

地鐵職員好多都係無辜

吹 點會無啦啦私了前線staff
可疑account

所謂黃絲職員叫人去圍，自己唔去圍

真係搞 都係food panda, 特檢隊先
十世都未到黃衫軍啦

前線同事日日返工提心吊膽，怕被私了

ON9 confirmed 真正嘅手足係清楚知道唔會被私了

黨鐵職員唔係同路人
完

我睇錯定你打錯
防暴有深黃？

仲有：搞低層冇用，佢地打份工姐

但係你地次次都報警，仲幫手拉人，點信你地？

但又唔見過啲黨鐵黃絲有點樣幫過好大忙
講到底都係為左鐵飯碗

有冇咁蠢咁都唔明

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難？

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

呢排都唔夠訓 sor

大家都係搵兩餐啫

為左個萬幾二萬賣港 日日比市民屌又比popo撚
唔好意思真係覺得好低賤囉

笑左
狗屋都夠膽圍
但係黨鐵總部係狗屋隔離就唔圍

體諒下

返工夾錢養佢地

見唔到
只見一堆波板糖好high以為自己有執法權

無錯 你地可能係無辜 但係都係無出色

講乜撚野hq大樓啊，繼續18區拆鐵啦

那咁你出黎都唔會講自己職業啦 咁點解你又知無人出黎抗命

Popo放假出黎抗命
完

而家形勢圍咩都死，不過快閃火魔可以試下

叫人去送死呀？你都on99
好在我地識睇地圖

地鐵有班職員係試過實名聯署同公司抗議唔好亂畀警察入站 班前線員工唔係醫生律師 冇返啲額外技能 地鐵遲啲清算嘅話就係咁先 所以除非真係班職員郁手先 如果唔係我覺得冇必要對前線員工起晒鋼

認同喎，係真黃既跟本清楚手足既目標係乜

想人送頭

咁厲害連前線做盛行都知

我意思係前線員工 抗命係抗高層命令

其實黨鐵啲黃衫狗人工好過？做狗為幾皮嘢我都明，黃衫有？

屌我做過地鐵職員 我放完工仲每次到滿意未
我從來無怕過俾人手搞 就算會都唔割
我就係因為不齒呢間垃圾公司辭埋職
滿意未 好多前同事都係阿
而家仲有幾多黃唔知啦
完

*手足

我意思係抗黨鐵命呀

咁撚多人出黎幫黨鐵狗洗白 做得黨鐵就唔撚係同路人啦 同黑警一樣 因為你地都係選擇咗企喺極權一邊嘅垃圾

你做番自己應做既野就可以
但屌你老母我上次見到有MTR STAFF
拎野出黎打鳩人
而家你地話驚？

正如你問有無中銀員工會破壞自己公司，邊有可能

荃灣站站長叫乘客爬出站

前線無辜？

try to be understanding la. it's not easy to live in HK. Some of them may need to bring bread to their family. And it's better to your own men in enemy's camp than the villain lah!

WTF. what they are doing are so different from what the riot police are doing
try to be a logical and sensible human la u!!!

你哋帶頭罷工先有全香港人陪你地
你哋唔做嘢我哋好難做
根本地鐵巴士司機就應該帶頭做
香港冇交通根本就返唔到工
直接大三罷

你班sc 有撚幫過手足？
我就見過主動幫手拉手足入站頭狗房

前線有黃既話塞鐵一早報左occ 停車啦
仲有運狗車都可以卡兩站中間唔行

扮乜

依招啦

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

前線咁黃點解唔一齊罷工
我地實撐你地架wo

利申 幾次都有罷工

同時好多黨鐵員工害手足 跳閘

有冇聽到中大女仔話 佢地比狗打個陣 黨鐵員工係眼白白咁睇實 咩都冇做

為乜兩餐？為兩餐唔好番工囉

去火炭啦
九龍灣又話有狗屋 青衣又話困獸鬥 火炭冇藉口啦掛

咁冇計 又要驚死 又要唔敢辭左份工 明白可能係有家庭考慮 但係世事冇兩全其美 點都要有取捨 有得揀既 我都希望共產黨冇打嬴場杖

比著我有同事咁害手足
我日日屌到佢反皮啦

但係捉人跳閘捉得好積極

前線黃衫好地地點會俾人搞
係上次有條仆街黃衫主動打人先自衛

咁又咪咁講，冇車長都出唔到去遊行

挑 收皮啦
不如留係度拎啲料出黎講點解晚晚十點收皮但整乜野整咁耐都未整好

係 唔 係 有 狗 隻 通 宵 時 間 開 工 阻 住 維 修 呀

收皮啦⋯

做過徍坊都知
班黃衫同藍絲冇分別
口講調停其實報驚
拖到黑警黎到自己鬆人

啱呀 就連大陸人都唔敢搞我佢有毛

其實好多野可以扮睇唔到

你地唔記得有八成車長聯署促高層交代！？
前線員工好多都黃，但你想人地返緊工都好似你地咁示威，你自問自己得唔得先

黃呀 條底褲

我要真．文宣!!!!

過咗831仲做緊狗鐵就收皮啦 粉嶺尾班車未到就落閘 成班人塞住出唔到都唔肯開返閘淨係肯開度門 你地自己都唔撚尊重乘客會識驚 屌你老母啦

火炭周圍都係工業區
返沙田得幾條路仔容易封，最後只能上山

錦田個橦就係錦上路西鐵站隔離 加上錦上路西鐵站係泊左好多架鐵架 起碼有8條線 重點係露天 對上有條天橋 可以高空雜物

其實一直都唔明 平時太子 深水埗日日圍狗屋 大家都無異議 一聽到九龍灣總部隔離係狗屋就話不了
日日裝修跳閘其實都冇對準過問題核心 真正話事個班高層坐係office睇住個mon落order配合班狗 佢地先係個problem呀！

講真除非佢地出手，否則唔建議攪

如果咁都攪，就攪公墓園先啦

無辦法，某程度佢哋都係被害者，好多人真係要靠果萬幾蚊養妻活兒。

啱

推！

求求你，抗爭日子唔好搭黨鐵

又係為兩餐 班狗都係為兩餐姐

黃? 黃你就做鬼啦 黃

屌你老母

你係呢場運動有乜野付出呀 黃

專登喺保安部借咗幾個以前白衫警察做私人保安

我之前係連登叫仲有良知嘅黨鐵前線辭職比人不停狙擊

推
3個？2位？

揚哂出黎，小心有重兵埋伏

前線係黃 但係多數都好低級 收風一定唔多 最上頭個班最藍應該先有資料

你同番d前線講
你唔搞勇武和理非，企埋一邊做智者食花生，無人會搞你
係你地成日唔知做咩7扮救世主左膠先

之前有人搞過,唔止一次

唔係想幫MTR 前線職員,但前線係唔會拎到條片.
佢地無權限

請集中精力對付做決策的人。
其實黨鐵的人工不般都唔係好高，而且沒有任何的武力。

前線員工驚咩比人私了啊
都未見過有手足會搞前線員工

唔係想幫樓主,
係有試過有手足圍車長,打前線Staff係唔止一次..

講經咩
當時又話罷工去哂邊
更何況義士都冇主動郁鳩黨鐵職員

上次影到係minion先出手啦
有手足先出手咩

收皮啦 前線垃圾staff串過馬撚你同我講係無辜？8點唔比市民走鎖係黨鐵站係高層落黎親自鎖？

車長維修工人就話有野要守護，唔想認都要認，地鐵係生活必需品，個個人只靠路面交通係唔可能

售票員CS波牌糖人平日幫党鉄落閘個d
你地工種有咩咁特別，出面冇同樣人工既工咩？
721, 831... 10月都搵唔到工？
出面d呀婆不知所措係因為你地親手落既閘
幫党鉄呃市民正常機當壞機，你地根本同理心有限，黃d乜

Food Panda更加要死全家

你地每日做緊高層order 咪就係同流合污，唔同意就出聲，叫人對準高層咪同叫人去圍禮賓府一樣。

淨係捉跳閘手足都夠理由屌柒你班黨鐵職員啦

美心員工都應該落地獄

最初轉前無留意到原文打錯字

做staff先最容易為黨鐵帶來最大破壞

係就幫手爆 831 D料啦, 齋講

黃乜撚野？黃要行出黎認架咩？
黃係要用行動黎證明，我冇忽見到mtr啲staff有邊一忽係黃
恰9香港人就扮正義
而家見勢色唔對就扮黃
俾人杯俾人屌真係自己申請

以我呢幾個月經驗所得
黃既唔會怕比人私鳥
怕得都藍

得萬鳩幾蚊仲要賣良心
你要賣都賣貴D呀

冇用 全部人肉紙版公仔

上面講野唔好咁刻薄啦 呢場革命無分高低

有做清潔都撐

有狗鐵員工救過跳閘手足好幾次架.... 雖然都有仆街

等同白警咁，白警唔反黑警咁仲算唔算白警

根本佢地就on 又唔罷工 又唔出聲明
又唔洗出cctv
收皮啦

做緊九龍灣狗鐵站果班小心的, 我搵日實打你老母臭西,阻撚住收工

你老母臭西係撚黃, 班撚樣藍到仆街, 又阻放工

多個自己人好過多個敵人
對準槍頭班仆街高層

收皮啦 我唔撚信831咁撚多職員喺太子站冇一個係黃絲呀
但你哋去咗邊呀
我真係唔撚會再信mtr有黃絲前線
神文爾過都市傳說
我同你講 你地全部職員每一次企係隔離唔幫手
你地全撚部都係幫兇 你哋全撚部都係殺人兇手

嗱前線員工我唔評論
但係針對高層做法我覺得係合理既
應該計劃下點行動？
搞車站仔對上層班撚屌不痛不癢

yes 等被清算

黨鐵前線都唔係咩好人
成日出賣我地

裝修埋黨員

你係黃嘅話驚閪咩

咁你一係辭職，一係唔好出手，再唔係見同事想郁義勇就拉開佢

林鄭習敗北都係為兩餐

好多猛獸食人都係為兩餐

老豆搵仔 搵鐵仔farm下先 farm到3罷 farm到夠lv

之前笑港鐵前線大部分深黃比成班人屌到仆街

FYI
我有個同事個女係太子站SAS 即係負責管理站嘅SA
831果晚佢個女搞到凌晨4點先返到屋企
同事問佢有冇死人
佢個女連老母都唔肯講 只係話佢老母擔心人不如擔心下自己個女
講淨係呢點都好可疑 如果冇就神早話左冇 如果係被封鎖住唔知情就會直接話唔知架啦 唔明點解佢連親人都唔講得

我就唔係好知前線有幾多黃
但早排搭輕鐵有班著制服阿叔係度大大聲屌啲示威者
內容仲難聽過啲廢老

你幫手偷831條片出黎咪唔駛驚囉,到D高層驚添

火炭hq 2邊馬路1夾就死晒啦d 人
九龍灣2個狗屋夾住

平心而論 幾次起佢地面前跳（包括粉紅色杉南亞仔）都未捉過

點解次次都要示威者去圍?
你地自己員工呢? 自己番工生命受到威脅都唔肯罷工
同班狗冇分別 講到自己好撚慘都唔辭職
收皮啦
咪又係咩料都冇爆 咩都冇做過
扮黃就有

即係深黃唔係你話係就係咩，如果真係個個深黃，一齊罷工早就可以癱瘓港鐵，如果有個防暴話佢深黃，但又無任何行動（爆內幕、辭職、罷工），你會唔會信。

ON99
4個月啦, 唔係主動出手打人跟本無人理

成日都話淨係見到前線好撚藍
咁緊係屌人打人鬧人個啲先最有人記得
放過你走啊、隻眼開隻眼閉個啲你點會知？

不過hk人不嬲都係咁
唔會感激人地付出 只會不斷屌人付出唔夠多

咁你地咪搞次大罷工由內部俾壓力高層

香港人一定支持。 你哋本身咁大個組織都唔反抗，想其他人點做？

前線職員唔係自己衝出黎撩事鬥非，幾時有獅鳥過？

Staff表示最好手足搞多啲

圍總部.

裝修期間，你行埋一角邊撚個會私了你

我跳閘係咪放我走呀

831 咁多員工 一句都無聽過前綫報料

但係成日捉跳閘

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

係班濕鳩藍絲先會覺得返工會比人打姐
正常黃嘅同事根本就知手足唔會亂咁出手打人 所以未驚過

利申 前線同事

只有藍絲傻閪先驚人自衛(所謂私了), 唔洗扮喇, 因為講果條友都想郁手同屌鳩人示威裝修先會咁講
同埋想引人去D伏位

簽名抗議

唔該返工違抗下命令啦，或者危險野你唔好撚做企埋一邊啦，仲有好多害義士既野，用人地叫你開槍你可以射失既理論去做啦!